我開始懷疑大DODO係大戶

You know so late

你又話28400 沽咗
跟咗輸到仆街

成年前已經講

衣家先知?